見連登、fb留言，全民都係踢死佢，割死佢，打死佢！

話你知，準備功夫唔夠！

反正大家都知捉入去唔殘廢都姦殺，要做就要做盡d.

cutter好鈍，用就用手術刀.

打頭就要照後腦鋤落去，等佢以後無得再害人！

踼春袋要連踩幾腳，强姦犯丫嗱！